(無人講等我講)sayat之真正功能

呢排無啦啦咁多人玩Satay, 特別係女
post d 野都係不外乎
1. 人地讚自己靚，然後又扮謙虛話唔係，但又post
2. 扮晒野話自己單身/毒/乜春，等D 仔狗衝下佢地
3. 其他

醉翁之意

得女先會玩 普通男仔玩嘅都係gay佬

緊係問價啦